［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

唔係叫你地唔好捉鬼，但係唔該你地捉之前諗清楚啲先得唔得！（識我嘅唔該唔好相認）

大概九點二十分嘅時候我老豆（黑衫牛仔褲，黑框眼鏡）因為擔心我所以黎機場搵我，無帶口罩（佢話和平表達意見做咩要帶喎），一丁友行黎行去睇下見唔見到我，係離境大堂影吓下面接機咁（唔係影大頭）。

跟住無啦啦有人行埋去嗌佢阿sir（大概三個男仔兩個女仔到，其中一個男仔著深藍色衫），我老豆傻下傻下心諗唔係啊嘛，就講笑語氣咁同佢地講「喂我都驚你地係警察啊，陣間實俾我個女笑死。」但係佢地繼續嗌，其中一個男嘅又幾大隻，我老豆就話好啦咁我番車等啦。跟住佢打比我話佢俾人竇，我仲以為佢講笑，無理佢。（佢話其實都驚驚地你地係警察啲朋友所以無叫我即刻出黎幫佢）

好啦到左十點我話走，其中一個人仲要喺佢架車隔離等到佢揸走先走。到我喺停車場另一邊上車先知成件事係點，嬲到我即刻叫佢同我衝返入去搵人解釋番（我驚你地影左佢相擺上黎啊屌），最後搵唔到。

佢其實係咁同我講佢無嘢，係有少少驚姐，都明點解要捉鬼，而且嗰幾個人都唔係太惡。我都信大家無惡意。

但係喂呀我頂你地個肺！！捉鬼唔係咁撚捉架！唔係有殺錯無放過啊，手足黎架！有無睇過呢兩日啲片，啲毅進仔邊到係咁講野架！OK，騙徒手法層出不窮我明，我亦都唔知點樣可以認到真嘅鬼所以唔會係到鳩up，但係留意番唔好俾呢幾日嘅事分化到搞到我地變左黑警咁草木皆兵得唔得？

我老豆俾人跟其實對佢黎講真係好traumatising，佢仲係咁話唔想搞到我。但係佢作為一個由69開始支持反送中到依家嘅人俾人咁屈我真係覺得好撚嬲。不分化不割蓆，但唔好殺錯良民thanks

愈捉鬼就愈亂

鬼係捉唔完 麻煩獨立思考

自推 我真係好嬲

自推。唔。撚。好。再。殺。錯。良。民。

1

2

3

4

5

你啱。我改正番，唔係唔好亂捉，係直頭唔好嘗試捉。不分化不割蓆

pish 捉鬼根本係要等鬼做野先捉 好多新手

求大家推

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好